有冇人知IG開價點解咁撚準

日市夜期跟足唔在講
連過夜開市前既價都開到似層層咁
到咗聽朝九點三期指開市又真係同IG個價一閪樣
真係吹佢唔漲
究竟IG開價係佢自己開定係都係有大户莊家控制緊
有冇用IG trade開嘅人解答下

pish

講乜9點解我唔明你講咩

全球第一的零售差價合約券商,真實交易點會唔準

科技一日千里

搞CFD好賺過西

都要開價準 令人信先至吸引到人黎玩至得
每朝開市見到期貨同IG個價一樣就覺得好神奇

佢體量夠大

efficient market theory

因為佢識郁